黃色經濟正面臨崩潰？不如整翻個黃店外賣app

有冇覺得而家想幫襯黃店冇之前咁方便
之前都仲話一行街見到某D標誌就知可以入去食
而家和你eat冇左 文宣冇左
家下仲冇左堂食 好多黃店都經營有困難
而家仲出現左好多黃外賣
如果有一個app可以整合哂所有
一打開就可以直接簡食咩
唔使上網左揾右揾
又唔會變左大家整係食死幾間出名黃店 可以平均分配
啲淺黃又唔會大把籍口 話都唔知邊到有麻鬼煩
我成日覺得黃色經濟圈最大嘅缺點就係互相合作唔多 都係你有你做 我有我做
如果有一個平台 可以聯繫哂黃店
咁樣黃店 黃色經濟圈先可以成長 壯大

小妹不才冇咩能力 只係想從一個消費者嘅角度去發表一下意見

lingduck?

Yes 不過入面如果可以有埋黃外送會更好
Btw呢個app唔係好多人知我好多friend 都唔知

點解區區都有，唔直接整合做個大app

我都係咁覺得 如果有一個外賣app 一打開就可以全部係黃店咁就好 方便好多
Lingduck 其實幾好已經有個初形
但係會作黃店都係唔夠多（最少我一打開屋企附近已經冇左好多間） 同埋冇外送只可以自取 知名度唔夠

一早就要有黃店外賣app, 請番自己人
將軍澳有個外賣專線做得幾好，18區都有就正

想要一個大app 區區都有就好

淨係收20% 服務費都有得賺

又可以請番手足

其實咁多間如果真係合作到 一個大app方便哂所有黃圈嘅人（只係講食先)
飲食業係可以最容易幫到手足嘅行業

推上熱門

推

推呢個發展一下

真係區區都有咩？

揾杜文澤影張poster登吓廣告有冇得諗，佢咁黃又代言過阿活

首先要有一個發展完善嘅app先

想問"Shopper"係唔係
似係做緊呢樣野

講真自取真係幾惡搞
用app自取
啲樓面阿姐都塞張外賣紙俾我
好地地點會想俾個app食一浸水，真係靠個政治信念

推推推

但唔少黃店索性唔開

mark 低名 第日搬咗重開都照幫襯

整月餅卷
賣黃色月餅

又易整 又高利潤

係 不過佢太少店 得個嘅算係出名嘅黃店 又冇附近選項
想要一個純屬飲食嘅app 整係黃店飲食都已經好多 想有一個專注做好呢樣嘅app先
啲app太分散 合作又散 我想食個黃店睇得好辛苦

明呀 就係見而家咁樣 好驚D黃店會執 成日想食下其他黃店都揾一大餐

呢個只可以一時 想長期